< Контекст >
	< Input  pattern =  " Точка старт "
	< Output  value =  	Здравствуйте Николай Григорьевич! Чем я могу быть вам полезен?
		< Input  pattern = *( Рассказ | раскажи | подска | скажи ) * Что ты ( умеешь | твои навыки )
		< Output  value =  	Я Ваш бизнес ассистент....  Меня приставили к Вам, для того что бы, оказать всестороннюю посощь в решении бизнес задач.
			< Input  pattern = * класс ( ничего * | круто | здорово | * понял ). В Чем зак* твоя помощь? *
			< Output  value =  	Я могу: Заплонировать встречи, позвонить клиентам или партнерам, произвести информирование, по заранее оговоренному тексту,
				< Input  pattern = Стоп!**
				< Output  value =  	Да!?
					< Input  pattern = * Можно коротко?
					< Output  value =  	"Если коротко. Работа с базой и контактами, Контроль автоворонок, консультации по маркетингу, Финансовые консультации, контроль расходов, траты, издержки, выявление не целевых расходов. Поиск и сортировка информации по кункурентам, прайсам и докум0ентам. Обучение персонала."
						< Input  pattern = Хорошо. Тогда найди мне мне менеджеров по продажам.
						< Output  value =  	( найди мне менеджеров по продажам ) Я не умею. Как это сделать правильно?
							< Input  pattern = Давай помогу: "найти" - это парсинг, поиск. Ме0недже0ров по продажам - название которое нужно спарсить.
							< Output  value =  	событие, условие, зона, переменная парсинга.
								< Input  pattern = Скажи по Русски
								< Output  value =  	Где мне искать?
									< Input  pattern =  Сайт avito.ru, сайт hh.ru, сайт rabota.ru. 
									< Output  value =  	Понятно
										< Input  pattern = На сайте находи менеджер по продажам, резюме,  в поле поиск по сайту,  кнопка поиск. Все результаты с титульных листов, с RSS ленты, присылать мне в DROPBOX
										< Output  value =  	На сайтах avito.ru, hh.ru, rabota.ru искать через поиск резюме менеджер по продажам, после скопировать с титульных листов информацию, с rss ленты и результат отправить на dropbox/  Все верно?
											< Input  pattern = Подтверждаю
											< Output  value =  	Сохранить эту команду?
												< Input  pattern = Да сохранить.
												< Output  value =  	"найди мне менеджеров по продажам" - закрепить название за командой?
													< Input  pattern = Другое. Поиск соискателей, вакансия, менеджер.
													< Output  value =  	Команда, записана. Условие выполняется. Я могу еще чем то помочь?
														< Input  pattern = Где взять клиентов в мой бизнес?
														< Output  value =  	При регистрации вы указали сферу: Парикмахерская, салон красоты. Верно?
															< Input  pattern = Да
															< Output  value =  	Давайте определим Ваш уровень знаний о маркетинге и рекламе. Я задам несколько вопросов?
																< Input  pattern = Нет времени
																< Output  value =  	Хорошо. В другой раз. Давайте я составлю Вам подборку новостей и публикаций со словами маркетинг, реклама, парикмахерская, салон красоты"
																	< Input  pattern = Да хорошо.
																	< Output  value =  	Что то еще?
																		< Input  pattern = Давай пройдем твой тест на знание маркетинга
																		< Output  value =  	Я не расслышал повторите еще раз!
																			< Input  pattern = Тест на знание маркетинга
																			< Output  value =  	Давайте определим Ваш уровень знаний о маркетинге и рекламе. Я задам несколько вопросов?
																				< Input  pattern = Сколько вопросов в тесте?
																				< Output  value =  	Давайте определим Ваш уровень знаний о маркетинге и рекламе. Я задам несколько вопросов? Скажите да или нет
																					< Input  pattern = Да
																					< Output  value =  	Начнем......... Кто Ваш клиент?
																						< Input  pattern = Точка стоп......
																				        </ Input >
</ Context >